Het Wonderlijke leven van Willem Parel
 
{{Infobox film
| name           = Het Wonderlijke leven van Willem Parel
| image          = 
| image_size     = 
| caption        = 
| director       = Gerard Rutten
| producer       = 
| writer         = Joop Geesink & Gerard Rutten 
| starring       = 
| music          =   
| cinematography = 
| editing        = 
| distributor    = 
| released       = 11 February 1955
| runtime        = 91 minutes
| country        = Netherlands
| language       = Dutch 
| budget         = 
}} 1955 Netherlands|Dutch comedy film directed by Gerard Rutten.

==Cast==
*Wim Sonneveld	... 	Wim Sonneveld / Willem Parel
*Peronne Hosang	... 	Hermine Toets van Slinderen
*Femke Boersma	... 	Angèle (as Femke Talma)
*Hans Kaart	... 	Huipie
*Herbert Joeks	... 	Directeur van Radio Omroep De Windwijzer
*Bert van der Linden		
*Joop Doderer	... 	De Groninger
*Rijk de Gooyer	... 	Pianist
*Thom Kelling	... 	De Hagenaar
*Ben Aerden		
*Jan Apon	... 	Rechercheur
*Philippe La Chapelle		
*Dina Diependaal		
*J. Ellerbrak		
*Frits Engels

== External links ==
*  

 
 
 
 
 


 
 